【好灰？】坐緊果D都未灰，你有撚資格話好灰？？

手足暴動入去坐咁多年
盧覺民梁天琦坐左咁多年
冇一個人對香港有怨言
冇一個人對香港未來灰心
[size=6]

你班撚樣聽到新聞就出post話好灰？
灰乜撚？你有資格灰咩？

我唔知你地係5毛定係乜撚
共產黨可以迫到你出唔到聲，但係你一灰心就乜都冇

食黃店、幫襯黃店抗爭又點
Twitter、鍵盤抗爭又點
我係起碼盡緊我綿力Keep住自己道氣

[size=6]灰 你 老 母

灰

你

老

母

你自己灰不單只，仲要上黎連登開post想影響人地
除左靠害之外我諗唔到點解

白鳩痴 你試下訪問下啲坐緊嘅手足

無一個唔灰鳩唔後侮

你憑咩代表佢地

樓主意思係有力氣嘅就唔好放棄
有知識技能就用盡
無就練習，學新野

一日未有政治家肯帶頭搞革命都仲係輸緊
如果有贏面既話早就有人認頭啦

唔洗灰 見步行步
未來大把可能性

唔可以灰，灰就輸左，End Game唔輸得

咪臭係
唔通等入去坐監先至知灰？
樓主又一個推人落火海嘅仆街
連登鳩噏無成本
夠薑自己拎兩把菜刀落去斬返一兩件

我地既優勢係後生，同維尼鬥長命，佢實輸

有冇人都好掛住深圳金光華廣場的食物